# Laikaspa

El frontend se ha realizado en angular en su ultima versión y la API si la desarrolle en angular 8

para iniciar:

# instalar node_modules
npm insatall

# iniciar servidor
ng serve

# Rutas Disponibles

Al dar clic sobre cualquier menu se hace referencia a listar productos

1.http://localhost:4200/home
2.http://localhost:4200/productos


# Notas
Podria dedicarle mas tiempo en seguir desarrollando pero ya me llevaria mas tiempo de desarollo para esta prueba. Espero que la revicen y me puedan dar recomendaciones para seguir mejorando.